［學術交流］點解3/8要有婦女節？

從來唔明點解要有婦女節？
乜唔係男女平等的咩

有咪有 都冇假放，你話今日係連燈日都得，我同你慶祝